送中修訂我係預佢通過嘅

當真普選冇希望議員被DQ冇反抗

接住落嚟港共根本係可以打橫行

依家先出嚟反送中要幾戇鳩先覺得人地會理你

市面氣氛大致係逆來順受

唔好俾連登同學生圈子圍內誤導

點醒你地

過幾年又有更離譜嘅議題要逆來順受

最緊要搵錢溝女去旅行及時行樂

垃圾局選舉民主派議席唔夠，冇得玩架，下次啦

你地唔好傻啦

尋晚個個都笑Q你地衝個冇人嘅議會做乜鳩

唔想人走唔係用把口架地鐵紅隧咁方便

要____港共都要低調地有支援先得架

呢單嘢外國出晒聲

泛民班仆街代理人自然會做嘢

唔好白白送頭

正確嘅國家建立理念係由
人民→社區→村落→部族→城鎮→國家
但獨裁嘅國家係相反

呢種大權在握，欺壓人民
唔尊重人民嘅政權
本身就唔應該得到人民尊重

啲大陸人咁勇武都收晒皮
港豬唔好妄想啦

死魚都食得 下次咪木魚

spin個主題去釋放梁天琦可能仲有意義

點解你仲覺得你呢個D等公民仲去到旅行？
你月入4-5萬溝到女？
咁點解你覺得到時港元同人民幣係對0.88？
到時你月入$4-5萬對唔對到人仔一萬都成問題

唔去到呢一步
嗰一百萬人點會陪你癲？

反抗？一齊約埋去行街就係反抗？

到時藍絲都加入埋啦